[請廣傳幫手]有無人影到今日兩點半班黑狗私家車用救護車開路直撞示威者既片?

為左捉人，班死仆街黑狗到左今時今日既戰術已經毫無底線

話說今日兩點半左右，手足係荃灣新之城對出青山公路荃灣段set左rb，然後突然聽到前面位置有救護車聲，當車群讓路予救護車後，有數架私家狗車突然加速衝出直接衝開rb再不減速直接撞入示威人群到，速龍落車邊開槍邊拘捕

由於事出太突然真係無咩人影到相關片段，我跪求有影到既人士可唔可以拎出黎，一齊向傳媒國際線等煲大佢

手足你地以後set rb要set得厚d同實淨d，唔係班狗真係無性架，會直接撞過黎同埋如非必要真係唔好再讓任何車輛通過。

我屌你班死黑狗你地死全家都唔撚夠還，有影到車牌既手足幫手上報果幾架仆街狗車，唔好以為唔撚洗還

今日咁樣捉左好多個啊，好多人真係驚到走唔切

推

難D，宜家攞電話出黎，隨時俾人屌唔好拍片影相，除非有車Cam

希望天橋位有人影到，因為真係唔多見到有記者

有個人揸相機好似有影到相
不過呀叔嚟 有記者做live有搵佢拎相睇
不過我唔知係邊間傳媒

推到有片

得閒既手足麻煩一齊幫手搵下...

另外我想問，有冇人影到差唔多位置，力生對出
啲狗車撤嗰陣，有其中一架eu係無閂車門,keep住一路行駛
一路車上一個綠色物體揸椒水指向市民，仲挑引人
另一個綠色物體就舉槍指向市民，
嗰個位都係啲路過嘅呀姨，係無黑衫人士
我影唔切
有冇人影到

今日荃灣太多位要記者

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

繼續屌人影相啦